(無source,純人生經驗+觀察)簡單分析香港唔同人士立場同應對策略

香港主要構成有以下幾種人:
1)移民派
政治取態:多數係淺藍至淺黃
人口構成:多數係30-60歲既公務員/專業人士/有錢人,經濟條件唔錯,部份已經有外國護照
目標:趁共產黨能夠控制佢地既命運之前,賺夠錢移民/移民後過優質生活
心態:拒絕政治動盪,對激進反政府行動同港共猛火煮蛙非常仇視(但欺善怕惡,對港共可能敢怒不敢言),但無論對普通爭取民主行為同港共溫水煮蛙都唔反感,甚至內心會較偏向支持民主派

2)媚共派
政治取態:多數係深藍,部份係中藍
人口構成:10幾-70歲都有可能係,相當一部份係小老闆/低級警察/想上位既年青人
目標:討好中共同港共政權,以獲得各種利益。另外,由於自身多數家庭背景/學歷不佳,短中期時間內無能力移民其他國家,所以港共同中共政權相對上比較信任佢地。
心態:由於以自身條件無其他更好出路,所以從事賣港/反民主行為時唔介意落自己面。

3)民主派
政治取態:淺黃至中黃
人口構成:幾歲-100歲都有可能係,多數係小康之家至中產階級,無特定職業傾向,大多數擁有堅定既民主意識,難以被洗腦
目標:於民主自由下過安穩既生活,希望社會有良好既社會流動機制
心態:為咗阻延同抗衡中共既侵蝕,能夠包容絕大部份既民主行動。害怕資產同現有穩定生活直接受損,所以未必理解/支持完全顛覆社會秩序既行動。

4)革命派
政治取態:中黃至深黃
人口構成:多數係10幾至30幾歲,其他特徵大多數與民主派接近
目標:較激進既主張港獨,較溫和既主張真普選
心態:無論爭取港獨定真普選,共通之處都係希望爭取香港獨立於中國既自治權。支持一切能對港共同中共產有威脅既行為,包括革命。

5)大中華派
政治取態:中藍至淺黃
人口構成:多數係中、老年人,退休人士為主
目標:復興中國往日既輝煌
心態:對中國數千年既歷史非常眷戀,另一方面對共產黨又愛又恨,認為共產黨近30年發展某程度上符合佢地既期望,但又對共產黨專權同反民主行為有所怨言

結論:
呢五派人之中,相信大多數連登仔都係民主派或者革命派,或者革命派就係個基本盤。事實上,近年猛火煮蛙下唔少民主派都已經逐漸覺醒咗,呢派遲早全面同我地同一陣線,完全唔洗擔心。另外,移民派同大中華派都係可以拉攏既對象。有得留邊個想走,移民去其他國家始終係二等公民,而且好多野要重新開始建立/學習過,呢派既立場其實都唔係非常堅定,有心要拉攏佢地根本唔難。至於大中華派都係容易拉攏,最重要係將中國傳統文化同共產黨作全面切割,陳述共產黨係中華民族既罪人,令佢地增加抗共意志。至於媚共派基本上我就唸唔倒辦法用情理拉攏既...

推

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw[size=5]冇暫緩[/siz
e=5]

(懶既直接係最底copy)

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

工未必人人罷得到，
但鍵盤戰士咁容易做，
唔係咁都唔做啊？